Twitter 戰線我頂唔順需要各位鍵盤戰士入來幫手

我呢兩日係twitter 加緊作戰中，觀察對家做緊呢幾樣野
1. 扮美國人去講d好難聽既說話去踩中國人加亞洲人，但d 英文只係比廠長好少少
2. 一味煽情，話中國派左好多醫療團隊去意大利，你咁中傷中國係人類之恥，係歧視
3. 利用美國人反侵既情緒去帶動d 鬼佬唔好用china coronavirus 叫呢隻毒，同埋話trump 無好好保護佢地

結果令到好多外國人都話中國都無心散毒，肯派幫手已經好過EU 唔幫，美國又封歐洲，仲話中國係global leader

得出兩個結論
a. 如果鬧中國d 人就會用 2反擊我，然後d鬼佬就話叫武漢肺炎都於事無補咁
b. 如果將左膠既大愛元素加入tweet之中，就可以令到對家反擊唔到

link 我唔貼，叫大家入某一兩個tweet 瘋狂洗版都無意思，主流是旦一個feed都係上面1,2,3既做法帶動風向

推

其實好睇立場
民主黨人post為左屌鳩侵侵瘋狂奶共
共和黨人post就個個屌鳩中國
兩邊都唔同你講道理
我都係不斷重申12月尾已經發現,但捉鳩醫生仲死埋
到1月尾先反應係後知後覺,比個幾月你準備,義大利先兩個禮拜,點解要屌鳩義大利反應慢,明明就唔慢
跟住就不斷話大陸假數字搞到鬼佬以為it is just a flu

得印度人同香港人先會幫我
頭先仲比大陸人圍屌我，望一望原來住美國
見到trump果邊既人叫呢隻毒做武漢肺炎，勁多五毛扮左膠帶風向屌佢，之後d左膠又真係跟

e.g. 呢個

真係無眼睇

鬼佬/扮鬼佬大陸網軍會不斷重申,幾日起好醫院/封城好有效,獨裁比民主優越,西方政府反應好慢
d人好buy依套,好難講過佢地,d鬼佬唔似我地跟得咁貼d片,知道武漢人真實處境,火葬場full曬 etc, 解釋都太花時間
所以不斷重申佢地隱瞞兩個月,捉鳩醫生,銷毀樣本etc

佢地連個名叫 wuhanvirus or chinavirus，都會話 racism

你見佢quote趙立堅都知條友紅到仆街啦

痴線，最歧視先係呢班人 我地要團結反擊

無計，係同溫層贏左無咩用，要去對家度散播我地既宣傳先有用

我會選擇like 同 retweet 多啲反共既tweet
呢個tweet本身奶到出汁，坦白講好嘔心，再回佢會唔會增加曝光率？

我唔sure twitter 有無d 同溫層機制，如果剩係share 反共既tweet 唔知推唔推到比其他人睇

巴打繼續努力，我都幫手踩咗tweet。臨選舉之前，中共一定會大打洗腦戰。今年美國經濟差咗唔緊要，但絕對唔可以俾China Joe贏

加油，唔可以比班網軍成功

enzo mazak 叫手足集合Twitter

真係要，暫時勢單力薄，佢地好多人

要買太空卡了

又唔係冇希望嘅，只要喺有關Coronavirus嘅新聞post搶到頭版就有機會

請廣傳，國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

具體做法：請定時留意NY Times，BBC，CNN等等嘅國際媒體，等到佢哋一出有關Coronavirus 嘅post嘅時候要即刻reply搶頭版，呼籲世界各國向中共同WHO追責

gogogo !

其實🈶️好多五毛扮鬼佬或當地人⋯⋯有時一兩個一組，齊攻擊反中人士或者any negative comments, 其實佢哋都冇乜point, 一味話已經back to normal, 冇証明病毒源自中國，盲目一味話中國封城幫其他國gain time, 西方沒有把握時間，中國願意幫忙⋯⋯而家玩緊racist 呢様，要睇context 駁返佢，大風向中國比其他國做得好，將focus 轉晒去外國，但要spin 返事實係中國隠暪疫情，連累其他國家，不肯公開被國際查明真相，要講邱香果偷寄samples 返中國及被徹職，過去至少 visit P4 幾次，🈶️密切關係，事發後派軍事生化武器專家接管P4 另有內情⋯⋯世衞遲通知連累各國，又作中國舌喉等等⋯⋯另外意大利人未睇清中共面孔，以為中國好掂，所以要講多少少佢真係唔係咁掂，尤其有好多公司執咗，大公司已經考慮撤離因為supply chain 被影響加上enslave Uyghurs反人類罪⋯⋯

Jennifer 呢個講得幾清楚d國家級點運作

港聞及抗爭消息都係不停RT.....

浙江溫州vs意大利個關係可以一講

源頭在武漢，但第二疫區係浙江，中國無作出足夠警示，搞到意大利瀨野

因此正名武漢真係好重要，因為要知道地理位置先可以知道散佈路徑

你講咩covid 19邊個知咩黎